有預感利物浦返歐洲水土不服

今晚終於輸波

樓主操控比賽
已經report 左畀英足總

樓市都比佢燈到不落傳說

蓋清燈到

佢炒開bitcoin架

有冇人想私了樓豬

搵人私了佢就得